富途牛牛

仲有冇一世免佣

7月30號前仲有，琴日開左

上網開戶唔見佢有講，定係見證果陣同佢講

係冇講咖，我係app 到開完AC 問個客服，佢講去到7月30。琴日見証個時個人都有講係

免平台費 免費串流就話啫

陣間見證問下先，謝巴打

Facebook 有講

幾時先有得買夜期

除左免佣仲有咩優惠？ 有咩送

點先有得送

其實串流係咩，ching

早幾年開戶係有，不合單免佣，免平台費，送串流

用左富途炒之後贏多過輸
落盤太方便

係中銀個D股票郁都唔想郁
登入又慢又要LOAD

Trade得太多 ，輸多左

一樣 中銀手續費$100都有賺
反而富途輸得多 總結落黎同樣係衰trade得多